有冇人報輔導 / counselling 碩士？

想問下有冇ching想報或讀緊
介唔介意分途下交流下？
（有正職，為興趣而想讀）